兆康站有無人跳

等緊你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跳佢老母

跳你老母

岩岩見到人跳 我又一齊跳

入咗閘？

毒撚開post無人理

1035跳

自己跳

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

阻你10連

解鎖成就失敗

我好想跳 紅磡站無幕門好似好過兆康

我係兆康返紅磡 好易跳

等多3分鐘

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

2分鐘

1分鐘

跳了

1120紅磡站跳

再跳佢老母

1120紅磡站

$2 安全搭黨鐵

兆康E 已跳

跳完 返緊紅磡再跳

2分鐘紅磡站跳

每日紅磡放學都想等有車埋站果陣跳，又唔夠勇氣

點解要等 我未等過 跳過之後慢慢行
你幾點放 我睇下等埋你

有車埋站先做到血肉四濺夠震撼

一個鐘前見到有巴打跳 型到核爆之後都跟住踢閘出去

咩站

準備一陣兆康站跳

加油

第一次跳
已經突破心理關口

上個禮拜星期一至星期五跳完一日慳返$50車費不知幾爽

我都係 好爽 好耐無入錢

跳完好有成就感係咪

兆康 恒生嗰邊

係咪黑衫 係黑衫 應該就係我

係🤣見你頭也不回就咁走咗

屌 我以為無人

大把人喺後面🤣btw夠哂型 好鬼敏捷

無留意 我見無咩人 下次見到人跳一齊跳啦

我頭先係紅磡站見到兩個巴打拎住小童飛
我係佢前邊 望住佢地 之後我跳過去
佢哋竟然插卡過

有緣一齊跳！

我琴晚12點左右 我跳完入去 有班應該係學生跳咗岀黎 我即刻俾個👍🏻佢地 好勇 有成7-8個

聽晚係兆康再跳

下個站兆康 準備跳

加油巴打 而家個站應該無乜人

我聽晚都會夜晚慢慢玩 跳個夠

我都想試下踢紅色閘 好似好易

彈出彈入 打我吖笨

兆康F出口咪有客戶服務中心嘅
另一邊有條柱 閘外有部電視 閘內有部𨋢檔住
跨欄一流 不過我唔夠高

勿相認

我係恆生嗰邊跳 多人岀 我就係要啲人睇到 咁先多人跳

真 不過真係要練下先
今日去到閘口推唔到三碌嗰隻機
拍左張2.5 單程小童

依家諗緊出閘點撚算

跳 跳唔到閘 就跳欄杆

巴打你係咪着藍色裇衫短褲

你見到我？

我係嗰班人入面其中一個 巴打真人應該唔只差兩cm

屌你 你係咪係樓梯嗰邊上黎 最右手面

係 平時自己跳會跳客服隔離 嗰日多人 加上佢哋第一次跳先去咗嗰邊

今晚再跳？

睇下有冇緣撞到

尾班車前一班入閘

1145跳

有！啱啱踢完閘

1145我跳

頭先見到站內仲有一堆藍衫 巴打小心

無驚過 捉我就跑

你有無事？

十分安全放心

上左站睇 有狗 有粉紅衫

咗